係重慶大廈，問呢家幾點比人打

梗比人打啦，係宜家，依家，講懶音呢家，唔比人打仲有天理嘅

冇做中學生陸運會指定動作
梗係會畀人打喇

應該唔關問題事
係你個樣出事

樓主想講 呢家=nigga？

你講咩，小心講野呀！

你係聲振天條契弟啲fd ?

邊架？係咪呢架？

唔係呢架

你就係聲振天既契弟

真系架？

Repostsssss

佢係得契弟

係呢架

系你妹

開大speaker播哩首歌

連登中學雞連阿星同黑鬼都唔識分

關阿星同黑鬼咩事？

貢惡
嚇親小妹

小你妹

Diu 原來真心膠